進攻中大並唔係今日計劃嘅事

首先有美心廢老放風話放棄兩代年青人
之後甴近平韓正接見林奠訓話
港共絕對係有預謀屠殺香港年青人
如果我哋守唔住今日嘅中大
嚟緊各大專院校將會面臨一場大屠殺
懇請各位儘快前往中大 守護我哋嘅孩子守護我哋嘅家園

學校有冇exchange生?
有既話call大使館
再唔係有外國國籍既人去中大再叫領事
快

自己／識人係交換生留學生嘅快d幫手打電話去大使館 求下你地

すべての留学生はあなたが今危険にさらされているあなたの領事館に電話してください

ALL INTERNATIONAL/EXCHANGE STUDENT PLEASE CALL YOUR CONSULATE NOW

似係想製造64 2.0